覺唔覺得fifa既season應該係入左房先一齊揀隊

以前明明都可入房同對手一齊揀隊

佢揀廢隊 你又可以揀廢隊一齊玩

佢揀國家隊 你又可以揀國家隊 整場國家隊

咁做Search 人又快

幾時之前

fifa除左fut唔會搞其他野架啦

好似08定09？

呢樣真，連ProClub 都係hea 做，season又點會睬你

由一開始有ut呢個mode 開始都未fix 過換波衫no .呢個bug

冇人玩season

冇心機玩
打到d6有大部分場都係入完3球對面就走場
又唔想嘥時間升上去

大把人玩